手持口罩有西屌既日子係咪到來啦？

而家口罩五百蚊一盒，可以拎盒口罩去叫雞嗎

罷工